人地只不過係當你好親密既朋友，求屌醒

一開始既時候知你好多人追，所以都同自己講，我只不過係一個毒撚，這些機會不是屬於我的。但係來因為group project既機緣巧合下識左，多左野傾，不過我亦因為咁知道你yr1唔想拍拖又仲係A0，自問唔係狗公，所以我都無迫你chur你，只係當你普通女性朋友咁對待。
但係人始終係有感情既生物，由我地每日既對話到出黎見左咁多次，我發現我對你既感情已經慢慢改變。
我知，我知你可能想要既可能只不過係一個好好傾，理性，唔會見到你就狗衝既男性朋友，但係我無辦法停止咁諗。因為我驚一旦我講出左自己既真實諗法，我地會連朋友都無得做，寧願維持呢段微妙既男女朋友關係。

我唔知咁做有無做錯，但呢一刻我除左咁真係唔知可以點做，求屌醒

A0仔

呢d關係冇好過有

曾經以為呢個世界係可以有純友誼
依加好痛苦

純友誼係你將佢當係同性 即係當佢係兄弟 算係有可能發生 或者你係基
或者你已經走出陰霾
但唔好諗咁耐啦 人哋一定唔會諗好耐